發夢夢到藍絲的士狗開車撞人！有嘢要提醒！

先講明 我係借朋友account開Po

首先好欣賞大家最後獅鳥咗條死廢老
但係有一樣嘢大家必須要注意！！！先可以減少有手足受傷嘅機會
當時夢見到架的士最初係停左嘅 好多人圍住 跟著就有位手足過去打佢架車同玻璃。而門係開到嘅。

大家要注意嘅係 條藍絲廢老仲係車入面 佢仲可以隨時不停開車撞人。所以 既然門係開到 必須先拉佢落車 先可以確保到大家唔會受傷。而且大家圍埋去時 唔好圍太迫 因為好多人會走都走唔到 同埋真係唔好企喺車頭 近嘅企車身 遠嘅就自己醒啲 去啲佢撞唔到你嘅位

我借人account開Po唔係想屌個位手足衝動 只係想提下大家 要拉咗人落車先再獅鳥

光復香港 時代革命

不割蓆！不篤灰！不分化！

推推推

推

一個人推唔郁

止暴制亂

因為你事後孔明啊

都可以照推 等多啲人知

推……唔到